我想同豬扒女友分手求意見

我同我GG條女拍左1年
佢成日管我同咩女仔傾，搞到我身邊好少女仔fd，又要我成日陪佢，仲要成日自拍放上網，聖誔節唔比我扑，返工返得多又話叫我要陪佢，坐地鐵成日攬住我，我見到班mk仔對住我笑。
我打算搵個女仔扮我新女友同佢分手

正

做咩唔要我

Ching好勁 一年

你唔同豬扒分手你唔通想娶佢，咁你對唔對得住你父母？

我可以配合吓樓主 助你一把

一句講晒 你鍾唔鍾意佢先

唔中意

咁你重諗乜柒

咁唔好再傷害人

咁分喇

笑撚死 連登仔的創作力量同幻想真係會嚇你一跳